如果俄羅斯割地比200萬遊行既人成立新香港國 留定走

割香港一樣大細既土地比我地
但條件係國民收入10%要比俄羅斯

正皮：一定走 創造新家園
負皮：死留 寧願係中國香港 繼續抗爭

我無野講

我無嘢講

我有野講 梗係_啦

我冇野講

同俄佬格劍

我好鍾意俄羅斯

去完返到香港覺得每一日都好難過

我無野講

生係香港人 死都係香港人 我好中意呢個地方 我我寧願守護佢到最後

北歐割最好

由地獄去地獄

普京仲衰過雜種
香港點都自由過俄國

即係10%稅
btw西伯行亞凍定香港啲濕凍凍

投誠同獨立唔同
冇得咁比較先

俄羅斯不了

走去揾俄佬on9？

只收10%錢
香港國內法律制度自行管理
港人治港國

不了

因為俄佬冇野多 地最多
我地錢最多 互補不足

西伯利亞人
我冇嘢講

下個烏克蘭

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

俄羅斯都去
人哋烏克蘭就極力想脫離佢干預

其實你覺得普京會好好多？

一樣共產咋喎

咪又係獨裁國家

我 無 野 講

你話美國/加拿大就得
俄羅斯

我要見律師

俄羅斯喎
樓主夢想係跳火坑？

另一個中共

俄羅斯 不了

香港人咁有錢
住喺嗰度分分鐘經濟更好

俄國地最多
只收錢割地 香港國務不干預

我要屙尿

買斷就ok, 每年10％就不了

香港咁撚多精英，走咪走

北歐 加拿大 澳洲呢啲都好啲 俄羅斯真係...

on9 mpf 都扣你5%啦，姐係而家比多一倍mpf 就可以永遠自由。有咩可能唔制

Ukraine 咪就係因為俄佬先咁慘

我冇嘢講

到時肯定又俾中共當新國土
好似台灣咁

一定走
係割就快

其實日本仔咁需要人
不如接收晒成班香港人

即刻執包袱閃人啦 東羅馬很割地真好添

走
我冇野講

邊夠膽

遠東咪大把地
不過全天候結撚曬冰 冇交通冇基建冇地理優勢
真係去到果個做漁夫
反而台灣就最大機會

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

走 到時就係 新香港
當然都要小心俄羅斯入侵同凍到鳩都硬唔到既天氣

俄佬同中共一樣，冇誠信可言

西伯利亞算唔算窮 好奇問
我個陣去都覺得好落後 成個村得一間超市
有d仲係木屋

隔黎又係大陸
美帝 歐洲喇

你咩number

我無野講
我要見律師

數下有幾多個中國官員或者香港高官有俄國護照？係零啊！咁你就知俄羅斯係咪自由民主嘅好地方啦，去黎把鬼

啲狗官把口會呃人但佢地嘅護照唔會

烏克蘭死咁多人就係因為親俄政府受俄羅斯罷佈
唔俾佢地加入歐盟 人民睇唔到未來 所以先走上街頭
最後血腥收場

俄羅斯壓制烏克蘭人 就相等於中共壓制香港人

你地係咪真係有睇winter of fire 㗎

去。一定去。好好食啲野 又抵。

抗爭到底 唔係中共死就係我地亡

呢度咁撚多野 60蚊

點會呀⋯⋯佢地同中國一帶一路合作得不知幾開心.....
靠自己啦

我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

垃圾俄羅斯

普京仲奸過習近平
睇下俄羅斯點對付車臣烏克蘭先啦
俄羅斯係因為民主自由思想植根較久，而且同其他西方國家接近且交流多，先唔敢咁亂嚟

係咪似曾相識呀

比10%收入 =交10%稅？

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

會考慮 但俄羅斯都係垃圾咋

俄狗我屌你老母

如果真係走既話, 過到去一齊生活既全部都係最高質既香港人

俄佬咁撚危險 同支共冇分別

地理最靚應該係日本上面
南薩哈林斯克 坐飛機30分鐘到北海道

一定走

寧願去非洲買地 以港人資金同技術可以順手帶旺埋買地國家

傻閪先會去俄羅斯
畀著係俄佬
一早出咗軍隊啦

不了 爱国

比西伯利亞啲地

屌俄羅斯 新政府唔親俄得唔得

普京永續帝制咁款喎

俄羅斯都唔好得去邊

我依加就係俄羅斯
已經第廿幾日
雖然俄妹好靚女，個個都又高又索
但呢到d 野勁難食，然後d人又西面，做野又慢
隔幾日就見到逆線行駛
條街又多火車頭，周街吐痰/口水
仲有英文好撚廢
d天氣變化好唔同，基建做得唔到
周街爛地，去水又做得唔好
重點：呢到好民主自由咩？
點解要走去共產地方？

如果

台灣會唔會好啲

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
我有權見醫生
我有權唔簽名

我無嘢想講！

我無嘢講
割地我去，只係買佢撻地，唔係投靠俄佬

宜家求其整條橋都唔只一年10%啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

又係共產政權

Btw 我無野講

我想飲水

如果？

Why not Canada?
俄羅斯不了

ที่นั้นหนาวเกินไป

ผมไม่มีอะไรพูด

未計你要交俾港府喎

哩個地方係我既家，唔會走，
他日俄佬好似中共咁收返新香港咁點

冇嘢講，不過寧願凍死好過熱死

我怕凍
不了

其實乾凍仲凍過濕凍

呢啲問題其實都幾無意義

我無野好講

why 俄佬?
係要都日本南方島仔啦

屌 我都係咁諗點會揀俄羅斯㗎

只要土地唔係連接住大陸嘅，肯俾你走，點解唔走？
除咗俄羅斯之外，加拿大都係一個多未開發土地嘅地方
例如加拿大西岸嘅溫哥華島，面積同台灣差不多
氣候嚟講係全加拿大最暖嘅地方，夏天平均氣溫23-25度
冬天零度以下嘅日子唔多，頂多零下6度
唔會有颱風，而且係全加拿大落雪最少嘅地方
最正係有天然溫泉（未正式開發成溫泉旅館區）
唯一唔好嘅地方係.... 個島響地震帶，偶然會有3～4級地震

俄羅斯喎
巴絲諗真啲？

香港是我家...

唔好講依啲野啦
香港人 靠自己啦

順帶一提，溫哥華島呢個地方係可以收睇24小時中文電視
島嘅最南邊維多利亞市有唐人街
有燒味、打邊爐、有維他奶、有中文報紙賣

呢個位置係戴安娜皇妃都親自行過嘅，附近有個碼頭
每日下午4點特價賣生蠔，維番港幣大約100蚊一打生蠔

俄羅斯還是溫哥華島，你中意邊度多d？

唔記得利申，識一個俾大陸逼害嘅教授
流亡咗去果度，響呢個地方嘅大學教書

同俄佬買地得唔得

我

有俄妹，無濕凍，可以

俄羅斯睬你都有味

是但一個地方都比中共領土好

如果中共肯以後唔搞香港 真正港人治港 俾夠20%又點話
不過條撚樣一定食言而肥 收錢唔做野

咁凍

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

如果我被扣留在警署內，如何可以去找律師? 如果我無錢聘請律師，我可否在這個階段申請取得免費法律服務？

閣下可以向警方索取一份律師名單，他們有責任提供這份名單，並容許閣下致電有關律師（除非這安排會嚴重阻礙他們之調查）。但免費法律服務不能在這階段提供，法律援助及當值律師服務只會在閣下被正式落案起訴及被帶往法庭提訊時，才可供申請。

屌你係唔係傻撚咗

好似克里米亞咁畀人吞埋就死

如果我被扣留在警署內，如何可以去找律師? 如果我無錢聘請律師，我可否在這個階段申請取得免費法律服務？

閣下可以向警方索取一份律師名單，他們有責任提供這份名單，並容許閣下致電有關律師（除非這安排會嚴重阻礙他們之調查）。但免費法律服務不能在這階段提供，法律援助及當值律師服務只會在閣下被正式落案起訴及被帶往法庭提訊時，才可供申請。

無野講

Why not both

sorry，烏克蘭先岩
深夜on99

想起《那夜凌晨》的背景

諗起一本叫 極北 嘅小說

蛾共都唔好得去邊

屌俄妹

點解要係俄羅斯 中國2.0喎

割邊到先,西伯利亞大開發就你去喇

香港唔止係一個地方，而係一班人，留同走都可以

起好晒基建。。。
中共最想我地走
要走都佢地走啦屌

賣完俾你再派軍隊打鳩你攞返

咪天真啦信俄佬
當佢拍隊軍隊過嚟時 要你自己同自己含撚都得，含唔撚到都要含

留

蛾佬同你有親咩，送塊地俾你，共產黨發源地，仲黑暗過大陸

諗唔到點解唔走
我愛呢個地方 除左回憶 仲有就係愛咁多位香港人
如果大家有相同信念既人一齊走 點解唔願意
總好過留係一個 成堆廢老話我地搞事既地方
如果可以 好想可以帶埋幾位烈士既墓碑過去 紀念返佢地

有比錢嫁 ching
睇多次再黎過

信俄佬不可信

我無野講
我要見律師
我有權唔unlock 電話

俄佬咪一樣咁獨政

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔好尋死

凍到死不了

俄羅斯轉頭直接送哂我地中

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

連登仔夾錢去非洲買塊地建國好過啦

走就點都要 因爲香港已經俾大陸狗同班撐警垃圾滲透哂

俄羅斯咪一閪樣獨裁

去到之後普京將全部人直運番強国勞改

咁多正皮 25港豬

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

你on9唧，老馮同你講英文？

日本/歐洲就話姐
俄羅斯真係危危地..
-------------------------------------------------------------------------

不如叫加拿大好過

呢排講左烏克蘭點樣抗爭90幾日同死左幾百人先可以踢走奶俄政棍，呢頭你地又去搵俄羅斯？會笑死全世界

On l 9
俄羅斯依依好好咩

港人治港50年不變

我無野講

要走係班仆街走

移完台灣過多排又要諗移去邊
台灣而加都國難當前

比撻地係唔夠
無軍事知識，黑警唔會跟住走，有錢有實力果班一定唔會去新香港
當新香港有選舉，一野就比舊香港滲透

咁會唔會放俄妹入黎？

俄咪一樣有普京

Winter on fire

從極權走往極權？

認真講政治自由俄羅斯實好過大陸，雖然都唔撚係自由架啦

實會放，不過會同俄仔一齊放咁解
遠至庫葉島、楚科奇都係過半至八九成俄羅斯血統啦，實同香港人大混血，不過第一代唔知係俄仔食港女多定港仔食俄妹多啫

早兩日睇完，覺得全香港人都應該睇
我有少少覺得中年一輩其實係不願面對事實，好多好似我老豆呀媽已上岸都知香港係有問題，佢地會諗方法走，一講到衝唔衝就和理非，都算，我自問都冇勇氣衝，但佢地會選擇去唔理解班後生仔點解絕望到要以死明志，寧願坐十碌為個政權犧牲都唔要眼白白等死，一種連十幾歲中學生都明白既無力感同絕望一個成年人冇理由唔知道唔理解。

我自己同屋企人一向討論時事都幾開放，所以我先覺得中年一輩根本係唔肯面對事實，因為實在太殘酷，唔見血唔見暴力鎮壓都唔會知點解出黎既人咁嬲！就好似winter on fire, 我睇個陣特登嗌埋老豆睇，我知佢係覺得唔舒服，我都睇到喊左好撚多次，但我都想佢睇，因為睇第二個地方發生緊一模一樣既示威/ 革命係最容易觸動到感受，一路睇佢一路不敢直視，但好對唔住我覺得香港人尤其上一兩輩個啲，唔可以再選擇性唔知唔信唔聽，事實放在眼前，歷史教我地所有而家有既野都係打仗起義啲人流血流汗爭取返黎。

我老豆話當晚衝垃會塗鴉破壞已經令外國唔幫我地，我真係好想問佢，如果當日ukraine燒軚掟完汽油彈第二日因為驚俾人話，就放棄哂一切，仲會唔會93日成功得到佢地要既野

究竟話衝立法會令外國唔幫有咩證據？一兩張報紙可能會咁都唔奇，但係主流風向有逆轉咩？完全唔覺，我淨係見到網上啲外國人話做得好，跟住啲中國人就好嬲啫

如果收留晒所有真香港人同埋keep住叫香港
就諗得過

西伯利亞你都肯

俄羅斯唔好FF
去過都唔好徥去邊

俄佬咪又9係另一個極權， 俄佬又高又靚仔又打得我地去到咪盞比人歧視

泰國馬拉ok？

肯定cls
俄羅斯都好共產

弱智先信俄羅斯

咪挽啦 俄羅斯

唔去 垃圾俄佬

我寧願去南美洲

好凍

最後都唔會比你好過，買個島有自己主權會好d

學習戰鬥民族技術

要痴俄羅斯不了
中國係蘇聯契弟 咁你諗下俄羅斯係咩地方
俾美國制埋裁就

叫有普選 但啲人係投佢

我唔解鎖

就算買斷都要睇下週邊。。。一陣夾住幾個獨裁國家都係自殺
另外方圓萬里無人無產業一樣係自殺

俄佬真係不了
你睇車臣

偽民主
政治打壓
根本係另一個支那去黎做乜

俄佬同支那一擔擔

香港最大既同性戀論壇話要去俄羅斯

俄妹

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

10％係咪當稅收，又唔錯喎，強姦金都5％啦

畀地唔畀權都冇用㗎喎

1人1個 金髮俄妹

大佬俄羅斯政府咩料先
其實無分別甚至仲衰

搭多兩個俄妹幫你暖床呢？

竟然有人將希望放係一個人權同中國同level既國家身上

хорошо

垃圾post , 負皮，上一頁

冇諗過要走

到時你就會見識到咩叫極權

係都加拿大啦

我無野講 我要見律師

10% 太多啦，講下價先

點解會諗到揀俄羅斯

見咁多人支持俄佬真係
完全唔了解俄羅斯係點
普京行事狠辣, 分分鐘仲難對付過中共

俄羅斯不了.
都係另一舊屎

紐西蘭澳洲就話姐

留黎做咩 代表香港嘅唔係個地方 而係香港人

去英國或者澳洲地區買塊地仲好啦

如果澳洲北領地制唔制

我都係咁同佢講，我話今日nyt唔幫但guardian都幫，佢冇聲出，總之就覺得係唔啱，我話冇可能只得一種聲音，點都會有支持有反對架啦，我自己就淨係見到香港警察啲柒野係外國啲fb grp傳返過黎仲要我啲澳洲frd send俾我恥9笑我

我無講野